
                      Apartir de aqui esta franquicia se fue a la ***** no es una pelicula de piratas del caribe o mision imposible que es esto? Un desastre de peliculas? No me hagan reir, esta pelicula es Mediocre, la odie cuando salio, me quedo con la trilogia ya que son mas entretenidas que la 4 y la mas mierda que es la 5.
        
            